政府擬取消國慶煙花匯演

據了解，政府計劃取消10月1日晚的國慶煙花匯演。消息透露，政府憂慮當天會有大批人潮聚集，擔心造成衝突事件，近日商討是否適宜繼續放煙花，現時傾向取消較穩妥。港府在2013年曾因南丫海難而決定停辦國慶煙花。
今年國慶煙花，由全國政協常委許榮茂的世茂集團獨家贊助。有港府官員表示，按以往做法，如果要放煙花，近日便要公布各項安排，主辦方也會開記者會介紹煙花特色，但現時各方還未有信息如何處理，料政府稍後會有公布。
民主黨立法會議員林卓廷表示，目前社會氣氛不宜放煙花，因社會「很多傷痛未完」，放煙花與當下氣氛格格不入。他又稱，「10‧1」是敏感日子，相信屆時社會氣氛較緊張，有人聚集抗議放煙花風險亦不低。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Yeah

驚買唔倒咁多觀眾

放煙花好危險 開槍都唔知

咪鬼倒錢落海啦屌

佢有佢取消，
我有我玩鐳射燈

改為放催淚彈？

話說天水圍射煙花拉左未

改做顏色水毒煙放題？

70 年既國慶煙花咁就無左

垃圾，枉我地一班藍絲撐政府撐左咁耐，宜家竟然唔放煙花，係咪向暴徒低頭？！

做咩要取消，我要睇煙花

驚d人出黎大叫光復香港就真

跪低喇

十月一號 高舉美國旗

Gestapo 平時開槍當自己放煙花
以為自己好撚形

射催淚彈代替咪得囉

屌你老味我要睇煙花

十月一號是唔是要宵禁

我要一路睇煙花一路唱國歌啊屌你老味政府.

渣架

TG放題

和你睇煙花

不如出公海放啦，唔通剪返上幾年果D比上面睇咩

距放唔放我地都要出街賀國慶

就算唔放煙花都一定會出嚟

唔好取消呀，我想睇煙花

狗國有幾多個 70 年呀 ?
哎喲 咁重要既日子都放唔到煙花

咁唯有用 催淚彈代替

又唔比面閘大大

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

放tg

千祈咪取消呀

晒左個機會向d自由人宣傳呀 返大陸輸出革命呀 燒鳩共狗後欄

10.1係南丫海難啊，呼籲全民黑衫悼念死難者

驚就唔好慶祝

夠薑咪唔好取消囉
睇吓到時地鐵站會點
封又死 唔封又死

之前報拉左，但未知告咩

冇可能,101支那國一定會大搞
取消國慶煙花匯演姐係同狗雜種講平息唔到
777 rip

唔好呀！！

肯定出口術，共黨週年點會唔放

一早應該取消

有咩好慶？

放催淚彈

避得國慶，聖誕節新年點先

真係唔放煙花嘅話
我地就幫你用鐳射槍照到維港光撚過放煙花

激光 shows

Use tear gas instead of firework to celebrate!

唔好呀

冇取消
改由POPO係18區放煙啫

已經日日放煙花, 仲未放夠?

渣GA

仲好啦慳返納稅人d錢

渣既

屌 煙花睇啦，唯有請人飲酒啦

我要睇煙花, tear gas and rubber bullets!

改左煙霧雷射大匯演
同場仲有布袋蛋表演

當紀念埋南丫海難囉

告咗，條罪仲輕過傷人罪
控以「非法燃放煙花爆竹」及「行使虛假文書」較輕微嘅罪行

太可惜啦
嗰日 我地仲出唔出嚟好？

屌
行街都暴動 呢單連管有爆炸品都冇

計劃戒嚴?

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

連登仔打幾個字
乜柒活動都取消哂
驚咪唔好出街囉

我好鍾意睇煙花架

屌呀 我想睇煙花喎

中國70歲咁大件事無煙花睇

上年唔係打哂飛機話係西九高鐵站睇煙花好靚咩？
今年我都想試下

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

驚啊又

我要放tg

改放 水炮車加催淚彈？

我建議室內放煙花

取消埋假期笨

咁放黑汽球囉

TG白煙匯國慶，市民感動流涕，聲慮俱下

改放催淚彈

媽呀好柒呀
不如各區警處自放70粒tg慶70大壽啦

D 煙花賣哂比元朗白衫人?

push

唔好啦，我要同你賀牛一呀

吓 唔好啦
難得我第一年咁有心情去慶祝國慶同欣賞煙花

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

有機會假取消，到時繼續放。反正內地只需要煙花維港圖片，大家應該係咪都係維港集合？

改為18區tg匯演?

我係中國人啊hi

咁樣落土共面

gg七十週年無得慶

黑警告呢兩條，但仲要未判
分分鐘時間耐咗，黑警取消起訴

我地幫你攪囉

射tg囉

明顯驚我地

我期待左好耐

唔緊要popo會表演，仲有味覺效果

我提議

做大量70年黎共產黨所做嘅陰質野文宣，大規模向全世界散播，尤其係有大量中國留學生嘅地方，反共情緒好快由國外傳入國內。留學生富二代法拉里炫富事件、官二代女阻救護車通道事件，已經係好好嘅例子。到時共產黨國內外受壓先有用。

共產黨好想10月1國慶前完到香港件事，所以我地更加要由今日開始日日向國際社會發放呢d資訊，用一個9月嘅時間醞釀，到10月1情緒最高漲嘅時候再發起和平理性非暴力遊行，國內外夾擊，迫共產黨回應所有問題！

721 811 跨境執法
五大訴求！

🇨🇦 加拿大《Westmount Independent》
（魁北克省Westmount地區免費周報）

🇳🇿 澳洲《澳洲人報》 The Australian

🇫🇮 芬蘭《赫爾辛基日報》Helsingin Sanomat

🇬🇧 英國《泰晤士報》 The Times
🇬🇧 英國《倫敦標準晚報》London Evening Standard
🇬🇧 英國 《City A.M.》

🇪🇸 西班牙《世界報》
El Mundo

🇫🇷 法國《世界報》
Le Monde

🇩🇪 德國《法蘭克福滙報》
- Frankfurter Allgemeine Zeitung

🇸🇪 瑞典《每日工業報》
Dagens industri

🇸🇪 瑞典《每日新聞報》
Dagens Nyheter

🇩🇰 丹麥《貝林時報》
Berlingske

🇯🇵 日本《 日本経済新聞（日経新聞） 》
The Nihon Keizai Shinbun

🇰🇷 韓國《京鄉新聞》
경향신문

🇹🇼 台灣《自由時報》
自由時報

🇺🇸 美國《紐約時報》
The New York Times

🇨🇦 加拿大《環球郵報》
The Globe and Mail

咁慘慘豬
大家一齊幫手出出火啦咁

改tg 放題？

驚咪唔好出街囉

當年14 好似都係咁

係就快，唔好等下個禮拜

唔放煙花改放蛋

佢唔放煙花
我地幫佢放tg
到時頭條警民攜手催淚彈賀國慶，精彩

想睇煙花

屌笑左

我屌你呀

唔放煙花咪放催淚彈囉

以後 10-1 都唔搞啦笨

肯定唔會

俾返個煙花我呀屌你

國殤日放乜煙花

國慶?

有無室內放煙花？？

如果政府仲放煙花
班黑驚見到咁多人
又分唔到邊D係示威者邊D係睇煙花的人
但又唔可以亂打人
會失控

上面放煙花，下面放催淚煙
張相實攞獎

我要睇煙花

仲諗住同大家一齊賀賀70週年我唔制

我想慶祝呀

10月1日全球港人大遊行
We should book the Victoria Park now
So that the pro-china groups cannot use the Victoria Park to celebrate

The Chinese government does not want us to march on 1 Oct., so we must have 10月1日全球港人大遊行.

國慶丫，
咁大件事都唔出

唔好比佢擬, 直接要佢取消

政府取消埋國慶催淚彈放題啦

直接放煙慶祝算喇

呢個正woo....🤣🤣🤣🤣

驚就唔好放
放一次煙花造成空氣污染好多
愛護環境

亂拋垃圾

寒戰

70週年咁重要
點解唔放

好呀，減少環境污染，反正都冇人睇架啦

咁多年都唔明有乜好睇

好有畫面
好似歷史/通識d圖片題

好

中國die at 70歲

只有港殤，沒有國慶

冇啲用，人多就取消

重播 1998 年煙花滙演

70周年喎
你點對得住我哋呢班愛国人士

佢地已經識熄街燈
到時天上面放煙花
下面就黑街無差別恐襲

d火藥都比晒黑警，仲點放煙花

點解呀我要賀蟈慶

取消埋升旗丫笨

港殤點解要放煙花

正
慳返一筆錢

914 機場/天水圍
915 12點英領
915 3點民陣

文宣要人
Twitter要人

唔使擬啦，你放唔放我哋都會同你慶祝架喇

呢幾個月仲放唔夠咩

放TG都夠啦,洗咩放煙花

建國70年咁唔俾面！

好想睇國慶煙花呀

點解呀？
我仲諗住買個蛋糕開枝酒同你賀

德政

我又唔係好信會

又幫香港慳返唔少錢

對得住閘大大？

個海d水警向住海傍射，popo企曬係酒店，文化中心，太空館天台任放，你話呢個tg放題要幾多粒

做咩咁驚，大把連登仔話70周年賀一賀佢

因為中共無命見到71周年

推

條友好撚煩 個個po都吹雞支那辦同膠鐵站

以為有得放去咗tst 會點㗎

分分中到時放最後一個煙花就係光復香港字樣既
你知啦，唔係個個都係俾錢收買到

不如取消中國國慶咁咪得囉

啲藍絲唔賀佢
我地接力囉

中共70大壽政府咁唔俾面！？

真心咩
中共會比咩，好冇面喎

應該學室內升旗咁，室內放煙花嘛

錢照收，但係放就放個光復香港字樣

陰功豬囉

依家唔放過幾年就無機會

咁浪漫

之前建制飯局夠話取消，結果呢

改室內升旗
室內放煙花

改大鴉洲放再cctvb直播吖笨

鄰國生日送大禮

呢個真

好驚人唱住歌睇煙花？

轉射催淚煙花？諗起都正

唔好

共狗唔係好撚中意白事當紅事做架咩
繼續放呀嘛屌你
70年喎

唔係驚呀

D煙花好興射d字同圖案，佢取消，我地就眾籌搞煙花，射「光復香港，時代革命」上維港

渣ga

留返比黑警ot

終於有野做得岩

咁多人出黎慶祝國慶好危險架
建議黨鐵當日全日停駛

驚就唔好慶祝啦

又將d煙花燒哂落海？
d錢邊個比？

明明好想睇

一定少好多旅客

同埋中華民國旗,雙重刺激

攬炒成功

最好以後10.1唔使慶祝

呢個大日子竟然唔放煙花
腥港正苦係咪想搞港獨

搞錯呀
又少個節目

點解呀，我要同二百萬人一齊睇煙花呀

最好唔好取消，到時一定下晝坐定定霸位，睇下到時會唔會塞到去旺角一帶

今年真開心
又少咗一大堆蝗蟲落嚟
仲取消埋慶祝鄰國嘅燒錢項目

唔止南丫海難，當年佔中都取消過

唔係唔放煙花呀嘛, 雜大大會嬲嬲豬囉

正自閹

喂搞錯吖
好想睇煙花慶祝國慶

點得架！！十月一號點都要賀一賀佢架喎！

Push啊!!!
915遊行！

七十週年喎煙花都唔放？

選你老母爛臭閪

南丫海難又唔停

p

用撚晒煙花筆錢射tg

____ gas.

10.1本身就唔應該放煙花
人地國家國慶放尼做乜

70周年都唔放,想作反啊
係咪等到支爆先放

呢D敗家野一早應該取消啦

旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

取消囉
認真想知，仲有香港人鍾意睇煙花㗎咩？直播都無乜人想睇
係睇都去日本睇花火大會

屌本來想同咁多手足一齊圍住維港睇煙花衝去CCTVB大台見特首
幫佢整多個激光show配煙花
個觀感明明fit撚晒，取乜撚消

報曬煙花團冇得退錢

宵禁呀笨

用放煙花既錢，買多d 催淚彈呀，碌撚

巧牙 唔值得慶祝

唔好取消啊
我仲想同大家一齊叫口號唱歌啊

放催淚彈慶祝国慶

完啦好嗎

百花齊放十八區

國慶圍禮賓府催淚彈水炮車匯演

有分別？？

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

宵禁喇

到時全部外國國旗，柒出宇宙

一片美國旗海飄揚

林鄭先滅習總台灣戰略
過彈藥比美國打貿易戰
再係中共週年慶祝唔慶祝落佢面
當今共朝，有邊個夠佢咁反共

取消都冇用
冇嘢阻到香港人送大禮俾中共

仲諗住可以加插雷射show tim

跟本係國恥日！立國70 年都只係專政治國，貪污腐敗，神憎鬼厭，全無誠信！

屌呀
我仲訂咗國旗助慶架喎

咁撚鍾意放咪放催淚彈囉
免費請藍絲食催淚彈放題

驚咪唔好放

Push

有冇搞撚錯
我好期待天上放煙花,地上放t gas,兩邊開打嘅畫面

驚驚

諗起張相既構圖都扯扯地

賀

連傷人都唔告

唔好, 我想睇煙花, 仲想吸tg

香港係中國嘅一部分, 中國國慶點可以唔放煙花慶祝啊！

完啦...

彈出彈入

對準政權 遍地開花

做乜唔俾人賀國慶啫

奠

[文宣］需要831長輩圖！

唔好啦習大大會唔高興

gau choooor

催淚烟放題

[爭55000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

大逆不道

點對得住我地班愛國人士?

咁高興嘅日子唔慶祝呀
好冇面㗎喎

激死習總

放煙花驚多人
goodest logic

淆底垃圾

禾要煙花，唔要港毒

我地個個想一齊慶祝
點可以取消

我地更加要慶祝國慶

Wow

唔放煙花，睇嚟係想放催淚彈賀國慶

本身就係黑警落Order，告重啲，你估唔驚佢哋爆響口

唔好呀
我地想合法集會呀

我要睇煙花我要賀國慶

祖國70大壽,你敢取消？

915 915 915

放催淚彈了

[用自己方法行街] 915銅鑼灣行街日

傷者告實告得入？

唔好取消啦
我出世咁耐都未睇過現場
我想慶祝中國70大壽呀！

期待左70年既煙花取消左真係好唔抵呀

2000 煙花匯演開始
2010 黑警宣布現場現正參與非法集結，限15分鐘內離開
2020 黨鐵應黑警要求，不停尖沙嘴、佐敦、紅磡、尖東、柯士甸、香港、中環、金鐘、灣仔、銅鑼灣
2030 煙花匯演結束、黑警於維港兩岸不斷施放催淚彈驅散人群
2100 特首辦、政府新聞部、黑警相繼發新聞稿強烈譴責示威者借觀賞煙花為名，擾亂社會秩序為實，公然作出侮辱國家主權之事，故需即時採取行動止暴制亂。

我要睇煙花 我要唱國歌

唔係咁無面嘛

放催淚彈慶祝囉

都要賀下嘅

多謝支持環保，支那d煙花爆完會好多煙
好似下圖咁

屌佢老味， 當年南丫島單野都唔肯停煙花， 依加驚撚到咁。 你話個濕尻政府係唔係屌得少真係。

又想呃人

政府帶頭落中共面

「突發」當天劇本流出

大膽
70年大慶都唔放？
仲諗住佢會照放但封晒成個海旁添

好人好者點會走去睇啲19煙花

101改放催淚彈囉, 效果仲好, 國際媒體肯定爭相報導

[突發] 路透社公開林奠私人會議完整錄音

倒建制啲錢落海囉

Budget用哂去買警棍 叫啲popo出嚟耍返兩手表演算啦

取消同唔取消都係落中共面
反正個煙火從來就唔關我地事

驚就唔好放

告非法燃放煙花

食屎啦中共

10.1 係國殤

屌 快取消拉 冇野好慶祝阿屌你中共

睇黎放個風出去就驚到想cancel了

都白痴

屌， 我仲以為可以聽到維港兩岸一齊唱"願榮光歸香港"!

國慶boo義勇軍進行曲

跟住巨合唱榮光 淚流

做咩要取消 驚呀？

唔好取消啦, 香港人好想睇煙花

傻啦 果日係咪都有人潮GA LA

report spam啦屌
個個post都見到佢洗版

10月1燒一燒枝黨旗賀一賀佢

慶佢老母

我今年想睇煙花囉

叫林奠出黎表演???

放mud 9丫
有閪人睇咩

咁撚樣落鳩中共面
邊個天才諗出嚟

慳返D budget黎做維穩費?

改放tg慶祝

lm

哎喲，咁隔離國家咪好撚無面

驚就取消國慶日啦

慳錢呀好呀

假，中國死要面，邊可能屈服

國慶唔放？咁渣架

仲要今次係建黨70周年
佢封撚哂維港兩岸都一定照放

70周年既國慶TG大放送

支国成立70年，今次咩面都無哂

仲有扯旗禮有得睇架嘛